HA Secrets: 點解買三倍量？鳩估，港共買完大陸貨後，忽然醒起會冇人打，先去買外國野再唔俾人㨂

"利申：純粹討論，我完全無任何證據支持我嘅推測

今日睇新聞見到下年有疫苗打，心諗好開心，政府終於做返件好事，但越睇越覺得古怪

全香港總人口唔夠800萬，竟然要買 3倍人口嘅疫苗 （3間廠 每間750萬劑）

1. 唔通政府怕運送過程會有超過50% 損壞 / 過期唔適合用？如果唔係點會需要 3倍咁多？
2. 可能係一個full course 需要打好多針（即係好似白喉破傷風要打幾針）？
不過唔通幾間廠嘅藥 真係可以溝埋做瀨尿牛丸？
呢個唔肯定，無睇過個別藥廠嘅數據
3. 大家最擔心嘅 白老鼠計劃
Randomise 200萬population 儲數據
不過我估而家先儲數據 最多都係幫手出下紙 或者 谷下藥廠聲譽
4. 老是常出現嘅 分錢計劃
473/劑x 750萬劑 ，咁就開心share 35億

5. 最後 我傾向相信係咁

政府想全買入 大陸製疫苗750萬支，仲簽埋約添，忽然醒起 會唔會無人肯打

於是再同另外兩間廠簽約，買返相同數量 以示公平
以後一次過公佈消息，費事俾人發現自己seven左
再綑綁式出售，巿民只有選擇打 / 唔打既權利，俾個下馬威巿民睇

大家點睇"

HA secret fb page

咁戅鳩？但似係

一早都講左唔係每人打一針就夠
起碼每人要打兩針
好似HPV果啲都係要打三針

政府唔係戇鳩 唔好睇低佢

有野想講？

要班支那廢老同藍屍試，試下試下再改良

用香港買外國貨送番上去 再用劣制既溝貨移影換影

又賺貨又賺錢

不過一般最多得 4x%人會打

而家俾人踢爆咗唔係輝瑞，係biotech啊
即係全部都係支那制

政府職員你好

會唔會唔比揀，
同時又唔比你知你打既係邊度產地，
有用就話係支那針，出事就話係外國針。

口頭話買外國貨
可能全部都係支那貨

支共食香港庫房又贏

唔信出post果條友係HA做
做醫護點會唔知疫苗會一人打多過一針
之前出臨床實驗既report都打係兩針啦 打完一支再補一支加強 睇隻疫苗點教 hpv 都要打三針啦

總之今時今日仲信政府嘅抵你死，我就唔打鳥，除非你用支槍指住我個頭

但係問題重點如果係打兩針
會唔會係打一支大陸一支美國會出事

咁佢而家話冇得俾人揀呀嗎
咁如果兩支都打大陸冇事兩支都打美國冇事
但係每樣各一支就出事
佢哋有冇諗到呢個問題嘅存在呢?

因為從來都冇人諗過有呢個問題可能發生㗎喎

唔打多謝
後生仲未死得
禮讓老人家打先

聽講幾支唔同tech
有d 所謂 滅活 有d 蛋白
都可以溝埋來打

其實好簡單 買多啲預大陸人落黎打嘛
耐左無見水貨客 大家係咪忘性咁大呀
回憶下啦
搶奶粉 搶床位 搶學位 搶流感針 搶hpv針
同樣大陸貨 佢地都會覺得落黎香港醫院打係專業啲

唔係全部都係支那貨咩

復星

加拿大都訂超過人口五倍數量既疫苗喇

全部國家訂既數目都係人口幾倍架啦，連少少常識都冇，一來運輸存儲過程有機會出問題有消耗，兩來一人要打兩針，三黎未必交足貨

佢700萬 一款 然後三間wo

混合打？

唔會打

打兩針混合打？on9

打開邊款咪打邊款 關佢訂幾多間咩事
除非你訂三間各一支就話混合啫

咁每間750萬劑，假設1人3劑，都可以一間廠俾250萬人嘅，冇話3劑唔同廠

會唔會下針打錯就唔知喇

你就on9，你估唔會record打咗邊隻？
用下你個腦啦

正路會mark清楚
否則就係醫療失誤幫你打果個要孭鑊
HPV果啲都會mark清楚你打過既針係邊種
當然有好多人陰謀論或者真係好驚會被混合打而唔敢打既
利申：打過流感疫苗病到仆街之後唔敢再打任何疫苗
同埋唔洗下下都On9既 大家討論下姐 上連登唔洗下下都人身攻擊或者自動波燥底既

on 9
採購以全港人口兩倍計算，即1,500萬劑疫苗，供巿民接種；若有關疫苗需要接種兩劑，採購量會相應倍增。

用下腦先得唔得

你個問題到底係邊，好難同你溝通
你打完A針，人地自己會同你record，下次去自動幫你打返A針架啦

我寸9跟樓上話買三倍量係因為打兩針
政府講到明
而家嘅採購策略係一劑一個人一個療程
要打兩劑未來先會額外採購

所以用依家香港嘅採購策略係唔存在
某一款疫苗要打兩劑，所以要採購幾倍劑量去完成療程

而家講明1500萬支，係for 兩倍人口
佢所假設嘅接種數目係一人一劑

所以樓上班撚樣話因為啲疫苗要打兩劑，
所以香港政府而家先要採購幾倍數量呢個論點係唔成立

我咪串番佢，如果真係1500萬劑，每人打兩劑
咪要混合打先夠數囉

唉，完全唔關會唔會Mark低邊支針問題囉

睇#35啦

#35用下腦la on9

採購以全港人口兩倍計算，即1,500萬劑疫苗，供巿民接種；若有關疫苗需要接種兩劑，採購量會相應倍增。

假如真係打兩劑
政府而家就會採購3000萬支，而唔係1500萬支

一定要預多去處理入境人士同其他消耗，例如凍櫃失靈，運輸時打爛，每個國家都係預幾倍，依個係好正常做法

但流感針咪又係打一針

Yes，完全冇錯
但真係唔關一個療程打兩劑事

如果真係買三倍人口既劑量，一間公司夠一個香港嘅數目

呢個數量真係有問題，唔關消耗事

果D XX secret 呢D垃圾唔好信啦
班友現實唔敢講, 上網又大大聲

日本預人口四倍，加拿大預人口五倍
仲有如果A廠疫苗好過B廠/其中一款有嚴程重副作用，就可以全部dum哂廢果款，所以每個國家都係預幾倍

唔洗諗到咁複雜
港共只係想送錢比支那啫

外國疫苗成本大約幾百港元一劑, 9估大把人寧願遲D自費去打原裝正貨進口外國製嘅疫苗, 都唔會去打港共所謂免費嘅支那疫苗

要知免費嘅嘢先至係最貴

【最新】政府表示，與復星醫藥達成協議，將會取得由復星與德國藥廠BioNTech合作研發的mRNA疫苗，供港的疫苗將於歐洲生產

因為冇人保證到邊隻疫苗有大副作用
無端端一隻衰左都有第二隻頂
滿意未?
做人陰謀論都要用下常理

流感針一年咪打一針 而且流感針係頂幾個月過左高峰期就夠 武肺果個應該係需你keep一年半載以上

反正係咪都等d廢老打哂先算

因為要幫班大陸人打埋 佢地免檢疫免隔離落黎免費接種埋疫苗

你用下個腦啦
而家呢個政府
有記錄俾你先至出奇啦

乜都信唔過㗎喇
老實講你由頭到尾唔好喺度玩假民主
好撚似大陸咁全部都係打大陸針
起碼林少一樣野就係兩隻溝埋一齊會唔會有問題產生